SM新女團出咗去邊

實牙實齒話出
人呢？

好似話延遲出年先

我出道左la

sm 新女團出先定流浮山刀手出先

應該係笠狗出先

俾機會irene玩多年

警告你咪再jer

諗起欺凌妹玩節冇得玩😢

熊現小分隊=新女團

Lami高恩herin走晒